墮過胎，但性格好好，又靚女既女仔，會唔會考慮？

其實個女仔人又靚，性格又好
近乎完美
係差在墮過胎

有冇得諗

諗完都冇你份架啦

照要

我同你請,如果係活生生一個人,並且係你對象,你講得出呢句,我會叫你收皮啦she deserve better

不過你都係ff ,以下開放討論

墜過胎咁佢良心應該冇左
不過你包容到佢咪得囉

墮過胎 不了

我覺得墮過胎，同你鐘意佢係兩樣野
樓上話墮胎=冇良心
咁唔通生出黎冇能力養 放孤兒院就好？
唔錯都錯左
呢個又唔係缺點 係冇得改嘅
你接受到就接受
接受唔到 就放過個女仔

我會叫你收皮啦，你噏緊乜鳩？

如果你有一絲介意，真心唔好一齊
因為一齊之後
你每一次有介懷 都係傷害緊佢

現實連登仔:爭住黎屑
鍵盤連登仔:臭雞公廁

做女人真係好慘，男人射完唔會有手尾。

但我唔會同情墮過胎既女人，因為扑得野，就算結左紮，結埋右紮，都有機會大肚。

生出黎養唔掂係好慘，但唔等於選擇墮胎係合情合理。

殺過人喎

所以就咪撚俾人中出啦！
個腦裝屎架？唔知中出會有機會搞大架？
明知自己養唔起仲撚俾人中出？
除非佢俾人老強啦

有無諗過性格好係扮俾你睇

唔好考慮喇 你係唔介意嘅都唔會上黎問啦
放過個女仔啦 你都係想屌人姐

我諗起一手樓、二手樓同凶宅既比喻

Between, 呢排好多墮胎post, 睇到有啲人唔當墮胎係一回事就覺得好恐怖

用來玩玩下就算

過世咩

好似非處女咁

都唔會來結婚咖啦

無左個處仲要搵人結婚

真係笑撚死人

除非你搵到d純情毒撚埋單啦

呢個世界邊有咁多純情毒撚

有都係果d又肥又柒架啦

個女仔幾多歲呀？
不過要問心你係咪真係鐘意佢 佢肯俾你知已經用左佢好大勇氣 承受緊既壓力可能係你估唔到咁大
如果你冇包容既 唔係我勸你都係唔好開始 如果唔係盞傷害多佢一次 。

睇你有幾愛佢囉，
如果真係接受唔到，
唔好對人做成二次傷害。

點墜法

比人中出得其實都無得講
自己都無責任心
唔好話咩情到濃時又話個男仔想唔帶
癈up

俾人老強而墮就接受到

男人射完唔會有手尾？但離婚就仆街了。
所以男女各有各慘，睇人要慎重。

圖都無張